PTGF有咩問題？

一買一賣肉體交易你情我愿
屌完就算
好過d唔收錢又係都要姣男人果d]
仲要有鋪搶人男朋友癮
當正自己係正印咁 仲要周街唱正印點衰
第三者嚟架咋 仲咁大聲
PTGF無手尾
屌著d姣仔八婆有手執手尾